蝗蟲企位紮辮 網民齊讚有公德心？

高高在上！妙齡少女企位紮辮 網民齊讚有公德心？

專心紮辮至如入無人之境！

有網民周二（30日）在Facebook群組「上水人大聯盟」上載相片，只見在東鐵線車廂內，有年輕女子脫鞋後，站在座位上，彎下腰細心地幫朋友梳頭紮辮。他見狀揶揄道︰「歡迎光臨火車髮型屋」。

反對黨做到咁低質係咪低級黑高級紅？

做埋沙圈都仲得

除左鞋ok啦
有咩問題

遲下帶塊布可以係火車換埋衫tim啦

包容啦

真心？

係awkward 啲
黃嚟講算係咁

對腳幾正

支那就唔得
我話事

真心
除左鞋姐都係有塊唔掂地既野布踩上去姐
你屎忽坐上去咪又一塊布
唔洗放到咁大既